台灣空軍後勤預算由102億元大增至明年159億元 鞏固後勤維修能力 避免再發生撼事

趙天麟追問，空軍維修預算109年編列102億元，明年則為159億元，是否因應今年的新局勢發展所增加？黃志偉回應：是的；其中一部分是因應新局勢，另外則為飛機零件與裝備作性能上改進或小型構改工程，現在編列預算能讓戰機壽期管理更確實，「不再發生不幸事件」。

Source:

多50幾億都係好事

真係會打嬴中國

台灣軍備真係太舊 M41都開得出黎
打起杖上黎姐係叫人入棺材

159億台幣? 好似好少

台灣墜機都墜到咁好難想像支那真實情況

言之尚早

外島果啲先係咁，雖然本島都係仲用緊M60，準備換M1A2

係台幣30幾億港紙

M60都死

最快都要後年到貨...

其實台灣個問題真係要認真面對同處理

落後左
官方解釋就話中共唔會第一下就用MBT登陸，用IFV或者其他兩棲載具既話，M60都足夠還擊
但防禦力就.......

係呀，台灣國防預算唔夠，新坦克預算一直都被排擠同壓縮，所以先一直未買到，如果已經有舊錢係手既話，其實好快就可以交貨，都係係沙漠搵百幾架出黎翻新姐

大家互穿 超唔可靠

請美軍工程師幫手啦

咁講真如果制唔到空
坦克幾勁都係靶黎
咁唔更新坦克都好正常

如果可以眾籌比台灣軍方買軍備，你估會籌到幾錢